(真心)有冇連登仔俾過拓也哥含

真係走去間酒吧幫襯
如果有嘅講下個體驗

你想試

有D
利申：非基

非基點會想比男人含

Push

有friend去過 佢話其實唔係特別爽
因為佢本身唔係gay 純粹想試下佢果招係咪真係咁勁 結果覺得自己蝕左俾拓也哥 因為拓也哥幫佢含仲enjoy過佢

終於有人認真覆啦

對住男人點硬

真空吸啜